香港電視：不繼續免費電視牌照申請

香港電視發公告指，董事會確認將不會繼續本地免費電視節目服務牌照的申請，並將撤回2014年4月向通訊局提交的申請。

香港電視決定將綜合傳送者牌照，連同678兆赫至686兆赫頻帶內的無線電頻譜，交還通訊局。

公司將於本周六或通訊局合理指示的其他日期，停止提供廣播類流動電視服務。

公司已告知通訊局有關決定。

梁振英算唔算救左維基？

使唔使多謝佢呀

奇妙電視同viu而家都

如果唔係佢嘅話香港電視業會謝到咁?
HKTV有牌嘅話無綫一早收皮啦

個公司名好正
俾梁匪搞成咁

當初最有心嘅係Wiki同有線
最hea其實係now
點估到而家係now最進取 成間有線就嚟執

hktv無電視
同菠蘿包無菠蘿一樣

其實個陣個noise好勁 話唔定真係改變到成個生態

HKTV 不如改名做香港網購
BTW 佢D嘢有時平過超市

你太天真

唔覺
當年如果佢開到台，一早做起左個勢，會養到一班觀眾，就算之後網上娛樂興起都唔會好大影響，維基又唔係食古不化啲人，分分鐘仲會帶頭將電影同網上娛樂融合，香港娛樂圈又會有一番新景象.....可惜....

唔好改名啊。。。
千秋萬代都會記得，香港電視無電視既原因

老老柒柒，我覺得 viu 做得幾好，節目內容我覺得吸引過垃圾 cctvb

奇妙比我想像中已經好，但對比起 viu 仲有好大進步空間

唉，都幾可惜，最有心搞係佢

我覺得未必可以咁比
個時港視劇既質素唔算差 最重要係演員有叫做有d名氣
可以自己製作劇集呢點係對班師奶阿叔呢set最大觀眾群係有影響

奇妙最多旅遊同多日本節目，我覺得佢地識定位，算唔錯

奇妙：亞視
Viu:班文青係度自high

奇妙嘅賣點應該有線新聞
自從我同老母講77台有免費有線新聞睇
佢就晚晚7點半自動自覺轉台

佢唔好引入D悶死人既韓劇
引入多D日劇或日本資訊節目(非旅遊節目,旅遊就自拍搵人拍但唔好行大路focus係個明星上)
再加D歐美平價教人家居DIY或畫畫設計既節目配翻廣東話
我已經覺同而家主流好唔同又吸引

但黃金時間每次轉過去就係死人韓劇,要睇韓劇都唔睇佢果台啦
畫質特別差

之前杜汶澤拍教人整野食套咪幾好

香港人既損失
689 姐係中共

新嗰兩個台如果冇心同tvb硬憾既話

一開台D綜藝節目已經屌打CCTVB
不過搞搞下就唔掂 留唔到觀眾

77台個畫質其實係眾台最靚 (bitrate而言)
其實翻炒以前有線娛樂台堆皇牌
好似怪談 活得很滋味已經夠打viutv

黃絲電視

抵死

其實viu都ok呀 有咁差咩

HKTV一開始就想開4-5個台
比佢開到台未必收到無綫皮
但電視業一定會好過而家

佢有牌 應該加速到tvb死亡

但係佢地啲佈景,風格係最老土
連播HKTV劇呢啲縮水數都出埋。
就知佢根本唔想大搞

奇妙問題見到經費唔多

朝早應該播新聞同viu tv 決高下 我相信唔洗比都贏幾個馬位

已成歷史
梁匪應記一功

呢個世代太多娛樂。。電視除左新聞報導之外真係無咩用

政府要保持無線獨大用嚟維穩，所以當年唔俾佢做起

證明奇妙真係好唔掂
1月1日起已經播埋朝早同午間新聞啦

Viutv 開頭有noise, 但自我審查整衰個名。奇妙專做時時新聞其實有得打。

有無人知邊天開頻道係咪即係香港電視黎?

垃圾

巴打心水清，77我無搜過，99就係有足球直播我先會睇

其實77播新聞係冇成本,轉播cable咋嘛,加呢兩節新聞好過不停重播財經。
一放長假要搵野嚟攝足咁多個鐘都麻煩

其實我幾鍾意睇viuTV
但要打低tbb慣性收視真係兩個台都要諗諗計

但其實可唔可以兩個台都唔好播韓劇
好趕客

最撚無心搞係奇妙乜柒都無
viu有心做但仲係無自家作品
最想係有一間拍到wiki咁既自家作品質素出黎隊cctvb呢間垃圾

00後
未聽過/唔知咩慣性收視

香港電視 = 香港電台電視部 = RTHK = 31台

時機已失，有時有啲嘢個時間過咗就係過咗
都係果句啦
靠呢個政府就食屎啦

0你老母
鬼唔知香港有慣性收視
但HKTV個反響同能力亞視係冇得比
無綫唔係話會摺埋 但影響力一定冇咁大

成本就係仲邊有人肯畀錢裝有線新聞台

同意奇妙路線似亞視
亞視最後個十年都係靠新聞維生

救？
佢搞電視就一定衰？

其實我覺viutv而家定位ok喎
劇集真係唔係個個想睇
佢集中搞真人show同體育
偶爾拍吓高質短劇
唔同無綫劇硬撼係明智嘅
反正無綫觀眾已經自動流失緊

亞視係自閹選擇唔拍劇啫
跟住連廣告都放棄埋，開天殺價嚇走人搞到自取滅亡
睇返依家viu奇妙唔係好得亞視幾多，但起碼廣告費薄利多銷，無乜錢賺最少唔會蝕出血先

成本就係有淨係想睇cable新聞嘅人唔使再買台

Hktv開台果陣啲劇同記錄片都唔差
感覺有90年代tvb水準
開到台真係有少少機會做得起

政府冇立法規定間間茶餐廳要部部電視機長開播住TVB
系市民自己有黙契有共識自願咁做

巴打冇留意新聞？VIUTV連續兩年蝕兩億

Viutv宜家都唔錯啊 起碼我晚晚睇

告訴00後：

亞視打破TVB(如日方中)慣性收視次數 = 3

其他台打破TVB(勢頹)慣性收視次數 = 0

無謂同D垃圾玩落去
由呢個垃圾香港沉淪落去

就係有個party唔想見到有呢日出現

兩億算少
姓魯條友都唔識搞電視。

你啱
我已經好耐無睇cctvb 所以我自動忽略左呢個賣點

開唔到電視咪做content provider囉

拍下高質劇，仲賣到海外，除時仲有機

宜家做網購反而發到圍

黃金時間佢預中女師拉睇多
以依加香港既風氣一定係韓劇架啦
不過8:30 - 10:30 連續二套都韓劇又真係DKLM
如果放返套日劇就完美

日本資訊節目我都想佢放多d
佢依加得改造王同健康原因唔夠喉

其實都好，林鄭會發牌俾佢，真係你老豆都會變鬼佬

係
其實而家無綫果種為咗賺盡
自己養一大班演員嘅經營手法好老土
製作水準萬年冇進步
套套劇都係果幾個演員

你講既野係有可能發生,但更多既似乎係一廂情願,viutv其實己經好進取,節目亦好重視年輕人市場,但似乎做左咁耐仍然係叫好不叫座,完全唔覺我個水牌變左hktv就可以改變生態.當小朋友都識自己搵波子同大J哥哥既時候你點講得出網上娛樂影響唔大?
雖然唔想咁講,3年過去,阿九真係壞心做好事救左WIKI,

而家無線都做網購，跟本就抄維基條路。電視+網購，做廣告更易，呢一秒電視播緊，下一秒你就買到。就算宜家維基有牌都太遲，所以索性放棄。

又ff

hktvmall咪又係日日蝕錢

viu無拍劇已經同hktv策略定位唔同
我唔知你個進取嘅定義係咩
但viu俾我感覺只係一個想食無線餅碎嘅綜藝頻道
而hktv當年係想完全取代無線

妖台唔係冇拍劇除左綠豆 前度同短暫的婚姻外,其他質素同學界比賽差無幾

香港人不配擁有WIKI WONG
維基巴打為民主犧牲

其實有冇唔做電視呢則消息，咪一樣又係咁過？
一向都係咁㗎啦，不過今次講得明啲咁解

不過算啦，電視個勢都過咗。加上望吓 ViuTV，咪又係打破唔到一台獨大
（當然如果 HKTV 一開始有牌，可能真係有希望打破一台獨大）

搞其他嘢仲好，所以同意 Wiki 話畀個場啲後生申請做 media production

咁佢個訂單數的確係起緊

做一單蝕一單 仲未搵到辦法打和

一路播一路賣廣告先係重點
tyb而家都强烈要求要加值入式廣告啦

啱啱記者會講左「2017生意額係More than double of 2016」

有無人屋企都宜家都未睇到奇妙

個陣選戰好正啊

點鬧都改變唔到

其實只係加速咗亞視無線死亡，維基係未知數

鬼叫屌tv黃金時段播埋d垃圾泡菜劇

點解會FF到加速無線死亡

拿拿晒停晒電視業務，網絡電視都咪再播啦，得閒Youtube擺下片算

我真係好想佢網購搞得好 以後日用品係網上買方便好多

1.4 走晒

啱啱睇左記者招待會，佢唔會再攪電視業務，過去既器材會留返黎拍自己要用既多媒體廣告。

另外因為個廠房過去係為左拍攝用而起既，
所以係高樓式下正好用黎放置佢自德國引入既執貨系統。

另外佢提到過去冇人相信打 idd 可以咁平，冇人相信上網可以咁平，
正正係因為香港冇人去試去改變。

現今大陸, 日本, 韓國各自有佢自己既網購平台，
佢唔明白點解香港唔可以有自己既網購平台。

另外佢有提到2017年佢地賣左二千幾張sofa，平均差唔多一日賣到8張sofa，
所以佢認為網購係大趨勢。

希望真係掂，港豬就無藉口再淘寶

香港咁細要咁多電視台把鬼丫
世界咁大 聽到邊個國家乜乜節目劇集hit又走去追下
仲有youtube呢
每日空餘時間有限 邊睇得到咁多？

仲睇電視？想睇咩上網睇咪得囉

聽連登囝教做生意

一敗塗地